深水埗青山道有間西餐廳叫Delicious cafe

請問是否黃點我見店內佢噃『榮光』

唔洗問啦下 播榮光仲唔係黃

黃唔黃就唔知，不過有以下評語

1.張櫈舒服不過偏窄，即係整體麻麻地舒服。
2. 一般價錢唔高，80-120 範圍
3. 水準 OK，正式既豉油西餐，但水平較好(雖然都差無幾)
4. 份量夠大
5. 人手夠但因為路窄，d staff 成日都被迫慢慢行。
6. 好神奇地有甜品送

如果深水埗間加藤屋爆到七彩，不妨試一試，步行五分鐘。

我唔敢肯定呀佢播咗一次跟住就好似平時啲餐廳冇乜特別！當然啦佢播榮光嗰陣我好開心， 想企身唱（仲D）我仲想問個職員呢度係咪黃店！

午餐
野食真一般！但如果黃店的話我一定再來直到光復為止！

正常價錢咪正常質素囉，
話明豉油西餐係咁上下啦。

老實講，唔期望佢話有幾好食，
唔係藍色底分有三十，唔難食又加三十，算係咁。

如果啱食加多十幾分，算唔錯架啦。
我地搞黃色經濟圈啫，又唔係搞咪豬連。

over over臨走問咗老闆娘我問佢：請問呢間係咪黃店嚟嘅佢話係呀跟住我話太好啦跟住佢話多謝多謝！！（ 點解我會問因為佢除咗播榮光之外久唔久播下反送中示威聲帶）

點解你可以問啲咁弱智既野
用下腦都知... 點講出口呀屌

搵日試吓先，其他黃店成日都要排隊

戇鳩我咁大個人點做關你撚事！ 死靚仔！ 唔好以為你哋做前線向前衝就好撚醒先得㗎 冇我地D老野你做後盾backup畀錢你哋 你哋都唔可以支持到今時今日！細佬